黑警Page一個post閒閒地50k like，頭條得個2000幾like?

拿拿臨做足3步 comment share like 啦

Youtube link呢邊呀 望

另外，如果想課金支持下志森與志豪

珍惜仲有港台頭條新聞既日子，香港本來就好小關於時事類型既二次創作，他日被清算就意味香港容不下呢啲諷刺時弊既節目

港台要人呀

推

Push

香港人就係 愈有用愈無成本既野就愈唔做

香港人就係咁 愈有用愈無成本既野就愈唔做

禁下個Like 唔會浪費你好多時間

搵個出左兩日嘅po
同出左兩個鐘嘅po比
有咩意思